曹君如算唔算香港歷史上最偉大既運動員

不得不承認係武術上已經超越成龍

演技55波

超越左李小龍添啦

李小龍演員泥